其實與其討論台灣係咪繁體中國倒不如自問香港係乜

老老柒柒係度話台灣係支那係剩，
咪又證明連登仔"關心"其他國家多過自己既香港，
一時開post高叫台灣係劣質，日本係高質，
我都唔知咁樣連登仔個心係咪

老老柒柒係度成日話台灣係支那係剩，
咪又證明連登仔"關心"其他國家多過自己既香港，
一時開post高叫台灣係劣質，日本係高質，
我都唔知咁樣連登仔個心係咪係香港度
見到其他國家柒or好好似會影響到班人既心情

果班日日叫台灣點點點咪又係支那打手來
支那狗冇野叻
唱衰人地就最叻
自己廢又唔比人勁
唯有唱衰

btw知唔知國際視野有冇用？